他們需要改變關於他們的團隊的談話，這種談話充滿了懷疑和冷漠。 奇才的復興需要從交易約翰·沃爾和布拉德利·比爾開始，傑瑞·布魯爾，2020年11月23日，華盛頓郵報 
 男人不會像迪恩那樣對女人漠不關心。 喜劇演員諾姆·克羅斯比(Norm Crosby)因嚴重破壞文字而去世，享年93歲。哈里森·史密斯(Harrison Smith)於2020年11月9日去世 
 這反映出創意界缺乏嚴肅性、有些矛盾和冷漠，以及不同公司無法真正制定出改變現狀的政策和程序。 研究表明，儘管去年取得了一些進展，好萊塢仍然存在包容問題 
 我不認為大多數心理學家會用“冷漠”這個詞。 “你可能誤用的5個心理學術語(第334頁重播)|Stephen J. Dubner | 2020年1月9日|魔鬼經濟學 
 我們都喜歡使用描述人類行為的術語——“旁觀者冷漠”、“陡峭的學習曲線”和“固有的”。 “你可能誤用的5個心理學術語(第334頁重播)|Stephen J. Dubner | 2020年1月9日|魔鬼經濟學 
 當時主導話語的可怕的宿命論已不復存在，取而代之的是一種慣常的冷漠。 黑暗之心:進入阿富汗塔利班山谷|馬特·特里維西克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸 
 結果是安全的席位導致冷漠和選民的無能為力，這必然導致選民投票率不斷下降。 討厭超黨派情況? 現在就支持重劃選區改革|John Avlon | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 而上演這種對抗——瘋狂、冷漠、家庭障礙、貧窮等等——的舞臺就是劇院。 《百老匯為圖帕克而生》小亨利·路易斯·蓋茨，瑪西列娜·摩根，2014年7月7日，每日野獸 
 兩個與記憶無關的基本特徵是冷漠和冷漠。 唐納德·斯特林有痴呆嗎? 這能讓他不那麼種族歧視嗎? Robert Silverman | 2014年5月23日|DAILY BEAST 
 沉默和冷漠是偏執美味的關鍵成分。 女記者因批評漫畫書而受到強姦威脅 
 自從我回來以後，我一直處於一種精神上的冷淡狀態——我想，這是整個夏天在藝術上如此興奮的結果。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 這段敘述使他從冷漠和體力的疲憊中振作起來，這段表白使他從頭腦的僵硬中擺脫出來。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 他在研究羅蘭夫人時，比另一個人在研究一本他所欣賞的書時更加堅忍而冷漠。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 由於教育制度更加自由，學校裡的孩子們不再像以前那樣冷漠了。 神秘牧場|阿瑟·查普曼 
 教堂正從宗教冷漠的致命沉睡中猛然甦醒過來。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅